\chapter{Premier chapitre}

\minitoc

\section{Citations}

Ici on cite un article de Dudarev\cite{Dudarev1998}, puis un sur Bader\cite{Henkelman2006}
et un petit dernier\cite{Blochl1994}. Le tout pour tester la bibliographie par chapitre.

\lipsum[6-8]

\section{Paragraphe}

\lipsum[9-12]

% bibliographie pour chapterbib uniquement
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{allbiblio}

